多麼的慶幸長夜無需一個人

一個人響屋企好撚悶

茫茫人海取暖渡過

打左啦

最冷一天